覺唔覺火影入面絕既實力嚴重比人低估？

黑絕可以暗殺到近乎無敵既六道斑
比白絕操控既大和實力大增，可以放到識五種遁既木遁觀音
究竟絕既實力係去到咩層次

唔覺

完

你肯定係大和黎？？？
睇足咁多集都未見過大和用千手神通

大和唔係比白絕包住咩

係外道魔像產白絕幾時有包過？

最後包住大和召左隻千手觀音出黎禁住殘血五影打果度

又好似有d印象

最勁一定係暗部既面具男

果隻唔係千手神通
都係係木人
連住個外道魔像呢個尿袋
所以先可以放五遁